﻿http://sharpdx.org/
Документация по набору пакетов SharpDX

1. SharpDX.Desktop

- class SharpDX.Windows.RenderForm
  
  Форма Windows для вывода изображения.

- class SharpDX.Windows.RenderLoop

  Обладает статическими методами Run, с помощью которых
  реализуется цикл вывода изображения на экран.

2. SharpDX.DXGI

- class 

https://docs.microsoft.com/en-us/windows/desktop/direct2d/devices-and-device-contexts